Poly A Core附近TG放題

瘋狂放

推！

2334 漆咸道北 Y core對出橋面 20防暴上緊gear

水砲車向前

推

想救理大?
不妨睇一睇

推 ！！！！

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

水砲車

Push

2340 陶輝 #紅磡 蕪湖街

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

又開水砲